震驚全球七十億人：武漢肺炎可能可以用乙型肝炎藥物治療？

根據湯液經法基礎理論：肺剋肝與治肺必先治肝原理，可以利用肝炎藥物治療

利申：以上純粹9up，如有撞中，絕非巧合，服用任何藥物前請徵詢專業人士

CLS

有學者叫用Ribavirin